人民网评：“勇武组织”就是恐怖组织

何震惡

2019年08月31日08:35 來源：人民網-觀點頻道

從打砸立法會、圍攻中央政府駐港機構、污損國旗國徽，到私藏炸藥、圍攻警署、用燃燒彈和鐵製長矛襲擊警察；從堵路縱火、破壞交通、損毀公共設施， 到打砸商家店舖、破壞私人物業、拘禁和毆打記者遊客；從窩藏和使用殺傷性暴恐武器，到在網上散佈“殺警”言論、威脅恐嚇警員家屬特別是子女安全……一些被“ 港獨”“顏色革命”等論調蠱惑的好勇鬥狠的“勇武組織”，幹盡違法暴亂之事，其罪惡面目令人作嘔，其做派已難掩恐怖主義本質，這在任何正常國家 和地區都是絕不允許存在的，必須堅決予以打擊。

“勇武組織”顛覆政府，破壞社會秩序，蓄意暴力襲擊，危及警察和公眾人身安全，反人類性質明顯，已經造成了極大的社會危害。 無論是從中國反恐怖主義法審視，還是參照國際社會公認的恐怖主義認定，“勇武組織”與恐怖組織無異。

有“港獨”策劃、有黑金支持、有洋人指揮的“黑衣人”，更非傳統意義上的“示威者”，多是帶有恐怖主義傾向的兇徒，其行動策略、意圖、手段， 都在不斷朝極端化發展。 不管打著怎樣的“民主”“自由”旗號，“勇武組織”暴力破壞活動持續升級，根本就是法治社會的恥辱。

儘管把自己的面孔遮掩得嚴嚴實實，但善良的人們早已看清了暴徒的醜惡嘴臉以及他們身後主使者的卑劣無恥。 眼下的香港，已經亂到了魑魅魍魎橫行無忌、無法無天的地步。 更大的危機，就在於恐怖主義苗頭不斷蔓延。 究其亂源，不僅在於美英等外部敵對勢力和台獨分子陰謀亂港，更在於“勇武組織”的蓄意破壞和行凶。 香港正在被他們推向萬劫不復的境地，香港不能再亂下去。

治亂必用重典，祛疾還需猛藥。 從香港社會的根本利益出發，盡快止暴制亂，撲滅“勇武組織”等恐怖主義勢力，嚴懲暴徒及幕後黑手，是香港唯一的選擇。

TLDR

勇武組織 即係咩組織?
係咪同中國 有關部門 一樣咁神秘

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal

又恐怖主義苗頭？

何震惡喎

禾们是朋友喎

解放軍啊快啲黎ar

所以求黨快點出解放軍啦

今次直接定性

1845 現場手足報料：「啱啱試過含酒精濕紙巾可抹走顏色水」
幫忙廣傳

嚴正支持黨中央派遣駐港解放軍清除恐怖分子，還社會一個安寧

若到最後變硝基，可以去汽車用品舖，買一個sticker remover (成份檸檬烯）
依隻可洗大部分油漆
一陣補相

巴絲們小心